有冇人媽媽收到呢個通告（叫老母們支持送中）

我媽在媽媽group 看到，我立即叫佢教導其他人反對

港英餘孽露出魔鬼一面！
強迫香港人限時表態，剝奪自由思考權利
愛護香港的你，請廣傳

用長輩圖啦

登報果時會出伯母個名？
呢啲嘢都可以negative consent?
符唔符合私隱

你同你媽講，你一簽同意後，我們一家不用去美國，想入哈佛都入唔到

圍繞修例是什麼？

被同意

Cls

已經教育了老母了，放心

大家記得關注老母丫！